想睇西甲 有無sales 報下價

新手唔知香港有邊幾間有得睇
想問下有無好介紹 學生哥 無乜錢 唔好太貴 主打西甲 感謝各位巴絲

轉台優惠 + Ps4 pro 優惠，半年免費
專人解答疑難
TG:NOWTV_HK

最新英超西甲睇波優惠，仲有其他組合送俾你睇，超抵玩！續約優惠！

問我啦

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale